Er kan geen twijfel over bestaan dat, want het was een nationaal bezit, een verschrikkelijke schandaal zou ontstaan als een ongeluk voordoet.
Ik heb al spijt dat je ooit ingestemd met de overhand krijgen.
Het was echter te laat om wijzigingen aan te brengen in de zaak nu, dus ik geblokkeerd in mijn eigen kluis en wendde zich meer in mijn werk.
"Wanneer de avond kwam ik voelde dat het zou een onvoorzichtigheid te vertrekken dus kostbare ding op kantoor achter mij.
Bankers' kamer gedwongen was tot nu toe en waarom zou niet de mijne zijn?
